7.27 元朗遊行文宣方向討論

我覺得文宣應該要連結最多嘅人，取議題最大公因數（除咗五大訴求）
會認同「光復香港，時代革命」等嘅人係唔駛文宣都一定會出嚟遊行（包括我）
文宣要爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但仍心有餘悸嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

呢兩日劉細良話今次元朗遊行
應該要話俾策動721元朗恐襲嘅西環聽
香港人唔怕，唔會因為咁而放棄，唔再堅持行落去
我覺得講得好啱

我諗咗兩句，拋磚引玉，請大家俾意見：

拒絕恐懼
堅守良知

只係識用PPT整圖

睇唔清究竟幾點喺邊所以無寫

利申：支持勇武嘅和理非

請大家一定要記得
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

自推

強烈要求唔好叫光復！
寫信叫鄉紳支持！拉攏鄉議局如侯永強 梁福元系統支持！

其實大家要識分
何君堯係中聯辦系統
侯強果啲係鄉議局系統
2邊唔係好妥
叫香港人反黑大遊行

鄉議局系統 唔係中聯辦

何君堯係西環

我哋要識挑撥兩個勢力

支持，柔性一點但堅毅既字眼更加可以爭取最多人入元朗
721恐襲係觸及人既道德底線，我地係用良知去爭取最多人，包括一家大細，去遊行顯示我地冇俾呢d事震攝到

唔好叫光復，應該用返保衛西北家園，因為當日被打好多都係西北居民

727 強烈建議由「元朗站」行到「兆康站」散，要求行「元朗大馬路」及「青山公路」

千萬不要變成「民眾鬥民眾」，這是共產黨最喜愛的，如果雙方有傷亡，到時候是非曲直有理說不清，明益警察及政府可以借此收拾殘局！

不要失焦，不要失焦，不要因小失大，報仇誤事，先搞掂狗及王志民

班鄉黑本來是收錢打人，現在玩大了，全部要交人及著草，冇事唔敢再打人，亦冇人再比錢佢地打人！

去到兆康太遠同埋經過太多村郊地方，比太多空位人地搞你

拒絕恐懼
堅守良知